我想講你班「示威者」未撚亂咁用資源

屌你老母話說去接朋友放學
有人係著係著拖鞋 著拖鞋番學？
你玩鳩我？

換左鞋姐可能